😆🌭意甲根本係歐洲賽送分童子🌭😆

阿仙奴咁廢都啅到a米

祖雲達斯呢？

熱刺廢

駛唔駛咁踩人

狗黎喳

虐蓄